dyson係咪吸塵機界既monster beat?

marketing好，但d機又細力又易壞

哩個類比都可以